其實宮脇咲良（黑櫻）份人係咪好衰

又比麻友g笑整容
又比主力奶捉上台訓話
家下又比英妹閪

加上佢自己都笑鳩成員肥閪 又扮比人爆acc
真係睇唔透佢為人

但佢同肥西好老死 點睇

肥西係牙hi定nako阿

我再澄清一次英妹冇西佢==

英妹真係畀人誤會好多次= =

究竟邊個撞先
佢兩個排1,2，唔妥大家好正常

要幾大力陰力先撞成咁

究竟事實係點

應該係牙英想企前d
show到哂成個身 櫻冇讓
都啱既 佢讓埋就成個人係後面
上面個個都露半身

重點係佢眼神+口upup

呢種程度擺明特登啦

看圖說故事大賽正式開始!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

是旦啦兩年半就執

當堂對元英冇哂性慾

牙英幾令

少一個對手thx

pedo

stop狙擊me

真心覺得張圖好肉酸

兩個海軍鬥水兵

係
所以佢成日話自己冇朋友

辱日 抵制izone垃圾團

收皮啦死賓妹

黑櫻真係黑到爆, 比人hi一hi都跌, 唔好再浮誇啲仆埋係到插水呀笨
整容monster, 個樣成個白粉婆咁

牙周人又靚又好人

可能其實兩個都冇野
D飯自己過份解讀
行程多到個個都未撚訓醒

收聲未呀導狗

又酸？

法國 導邊賓永遠三位一體

唔好係我同賓仔中之間加多隻邊狗

身為路人 我反而覺得咲良好靚
張元英好閪

麻友笑人整容 自己都站唔住腳喎

一句講野，心計重的整容monster

會打機嘅女仔唔會衰得去邊
最少仲有朋友
事實係牙英閪到個撚個都黑化

佢地三個雖然係on9
但同時你都係弱智

又係你條八婆 pd post畀我狙擊唔夠呀

開牙周乜事呀

韓妝真係好撚7..

元英啊 他只是個孩子阿

想知佢以前喺日本發生咩事
有識得個akb fan（麻友推）都好撚憎佢

麻友G自己係私人IG笑牙櫻整容怪物(唔知點解比人爆左出黎)
成件事根本麻友G問題

麻友係女神

牙英個格真係好衰

無追開，Sakura唔係同彩演熟啲咩？

不過我信Sakura唔係咁易被恰到嘅人。松豬喺總選發完癲，都道歉完，無耐話要休養同退出Pd48 前兩次pd第一名都係最被睇好，但限定團完咗都甩碌，just wait and see

最好睇晒成條片先
之後牙英左手全程都係櫻後面
我覺得果下係唔小心姐 唔好過份解讀
果陣好早 好似7點幾 已經著好晒衫化晒妝
大家都未訓醒姐

利申 ：櫻粉